買咩旅遊保險好？

包埋武肺

咁你係咩公司?

等我問少間保險.. 問左中銀2,3 都唔保..

第二欄 何謂廣泛性？
利申：3月尾飛大阪

如果出發左，之後回程比航空公司取消班機，要再買機票，有咩旅遊保包?

同問

最撚擔心呢樣屌

航空公司單方面取消應該大部份都有得保

屌你老母乜撚都無得保
買保險黎做乜鳩
真係戇鳩先會買

保險狗收撚皮啦

拎數據出嚟囉
你過去一年簽左幾多，賠左幾多，唔賠又幾多？